［深夜食熱狗］車路士 VS 熱刺

識do就弱點攻擊
對住條左路嚟攻

信杜蛇一次睇深夜波

9up下 呢個陣會唔會打打下有機會睇到442/4411

James sliva rudiger azp
Cho kovacic Jorginho alonso
Mm werner

岩岩訓醒 好攰

瞌咗一陣沖過涼，依家醒哂

何輝

傻狗做咩？

啤梨蛇唔戴口罩

深夜西波

any link?

Gogogo

冇人睇

屌，以為入左

傷咗

全部fakebike

雲狗差啲

true blue

點名未

wish

Timo生猛

真隊啲斬波
如果Morata 可能入咗

報個靚到

攻爆佢左路

希望今晚有人俾直線雲狗

食熱狗

睇雲狗踢波就好似街場叫個唔識踢既上前
唔會期望佢做到d乜

熱刺條英冠後防應該會俾timo玩壞

啤梨蛇啲角球戰術

猛仲唔剪頭髮

唔錯！！！

屌 雲狗

杜大袋傳比mm球波好瀟灑

佐仔轉身咁型

True blue留名

Happy 係傷咗？

似Rj打Rwb

佢同傻都係

擺明

個心離一離

倫敦又落雨

牙朗

好快

左路要比人強姦了

守很幾好

剪頭髮未

袋回防

相信朗sir

奧袋D回追好勤力

屌你摩佬又縮

真

平安鐘，好彩唔係son攞到

肉腸大巴

好彩Kane唔係到

其實預咗

何輝又笑猛

timo

Mm俾得咁曳

屌

雲拿又攞唔到

佢對咩隊都係泊大巴架，預左

佢啲first touch

又浪費一次機會

咁樣拎唔好

閪天氣

廢過廢托

雲狗有咩用

Diu

以為打343，點知睇落都係352 雲cho 前鋒

雲右

D組織...

點搞啊雲狗

好撚大雨

杜蛇有料 終於中路突破

甩左幾多球呀雲狗

唔係落雨應該拎到

timo控好啲已經係一個好攻勢

咁撚大雨

雲拿啲基本功真係Cls架窩

MM都比得唔好雖然雲都有責任

癲佬暈拿個種廢真係......
控波
短傳
埋門
都好差

今晚係倫敦哭喪夜

刷角

佐依下控波好撚正..一控就已經護埋個波

林猛對閪腳

Werner頭先嗰球..

右路rj同杜袋啲配合幾爽

唐狗=老鼠屎

猛你射啦

佐 Asus cwa 呢個三角

雲拿換美隊仲好

其實踢得幾好

唔怪之得要買夏蘭特

咪又係9斬

rj改唔到鳩斬

高佐真係好正

Ching識波

成隊得mm負責角球罰球

牙朗好想入波咁款

好似直線真係多左
Timo一貫垃圾控球

左右出波爭個住烏既爭頂 打地面雲拿d基本功又

反熱大將軍

雲拿等緊你起機

有咩問題

控上半空

timo廢到 上去自己打埋前好過

杜袋連身位hold波都有

Timo拎波都拎唔到

Happy

越急越唔得 買夏蘭特啦

牙朗直頭企埋係中間

身型好單簿

Jm9爛咗？

咁既基本功都可以踢到職業

今日mm擔正做進攻中場踢得幾好，大袋做輔鋒要適應，雲狗雖然基本功差，但係好努力

三叉戟個跑動走位好多

23:77

淨係可以放波比佢跑

唐仔玩完未

屌佢老母又控甩

又。。

又控甩一腳

控到波未

第三次甩

夢迴林sir

究竟雲拿練波個陣控唔控得掂個波

斬腳啦屌

到底點撚解幾個月前我會印timo

cho靚走又唔俾

Timo唔甩入咗

雲拿唔啱踢波轉短跑算啦

Ndombele嗰下

雲狗

高仔咁都交得返個波出啵

佢最主要屈速同有d走位意識 去d打專反擊既球隊仲好 打傳控d first touch睇到想死

杜蛇啲one touch訓練真係有用

Ching咁有信心

Timo有冇份練？

I mean 咁多下

佢應該負責做馬騮

效果一般

睇落冇 如果唔係冇理由出到場

K17

MM依家真係再上一層樓
雲狗真係食得屎

第一球都可以算
跟住兩球就係唔掂

Until Timo shoot in

出基奧特可能已經入一粒
不過成隊波踢得真係好咗好多

半場換走雲狗啦屌

以前既夏狗已經控完射埋

佢應該係笑騎騎咁幫手搬野

Timo

但係出基奧特d 前場d機動力 同拉扯又唔會做到咁好..

佐高互含真係好正

pk

進攻真心幾好 一個月都冇就變左咁多

12m

等睇又炒

唔好比雲狗射呀

邊個射

Dier真係鬼

有傻踢假9好似幾fit

dier個傻閪

又比佢柒下柒下博到個12碼

迪亞

原來控甩係專登 為左搏12m

12m！！！！！

乜撚

雲拿做到野
Dier

佐

又左

佐真！！

wow
終於唔跳射

直射算了

改左射法 佐子

終於唔跳跳下

雲狗又出到絕招

你地好快，我hhdstream條link而家2250

左

Ok領先！

雲

佐仔

佐唔小跳

今次直ban wor

唐仔好波

佐！！！

屌鳩Timo

Dier

絕招 控甩 陰對面輸12m

佐！

Dier 真係傻鳩嚟

幾驚舒服射

終於放棄傻鳩射法

佐狗終於整返球靚嘢

終於轉射法

大傻仔

終於改直射12碼

傻西

杜蛇又捉唐仔屌屌

TT即場教路

雲狗比人捉去場邊

Dier做咩9 無腦新界牛

終於明二刀流先係最勁

(跳起)

佐得閒玩下唔跳未好

隻dier真係弱智
雲狗控得咁閪都勾佢

終於肯改射法

今次唔跳

佐仔醒！
全世界以為佢會跳 龍門唔郁
佢直接射兩邊 個龍一定唔夠快

佐sir

Dier 咩料

Dier真係好on9

竟然係大力ban

直接射咪好囉
今日唔會比人屌啦
改咗人射之後直接轉埋射法
佐

唔跳

捉鬼專用

真係傻鳩嚟

連英文旁述都話鍾意佐呢個射法

佐份人其實一路以嚟有反省自己
有改變
嗰陣佐舒服同依家真係差好遠

唐仔走位幾好，又勤力
但first touch真係好鳩

但羅列斯其實無等佢

呢下Timo其實都醒,得咗隻腳食位先有12M

冇呃到，洛里斯都係正常timing撲

佐囝應該有練到12碼要點射

見到佐射驚咗下

跳吓唔跳先難捉

雲😂😂

領先就易踢了
Btw終於唔用小跳步

其實diet有咩必要落多腳

熱刺條後防送咗幾多個12碼俾人

終於。。。射得好靚
雲佐射12m都好驚

晨早正經射就搞掂哂啦

雲狗d基本功係好廢

但佢走d位真係幾撚毒

dier唔係鬼都唔人信

又甩令到對面傻閪迪亞自爆
都唔知笑唔笑好

已經破壞咗唔少流暢攻勢

啲走位係幾靚既唐狗

Come on Chelsea

踢佢做乜撚 timo狗點射都唔會入㗎啦

瀨屎狗Dier

雲跑得快終於有用

雲狗真係搏12碼之鬼

衰on9，同我哋啲小兒麻痺一樣間唔中就會發作

袋同rj d配合幾好睇

比佢自己控落去唔搞佢 反而會失

驚死冇12m

前場迫搶到波

施華

Tempo 好左好多

cwa

silva呢下預判落鏟痴撚線

C wa

施華真心好撚勁

奧袋變左回追之鬼

cwa cls

袋同占幾有火花

準到仆街

Rj 唔比落去

雲狗用嚟擾敵就啱

袋啲彈彈波好高質
唔怪得拜仁想搵埋佢一齊玩彈彈波

袋狗啲轉邊都幾好

以前條右路得啖笑
依家好好J 一轉邊打右路就勁有威脅

施華勁到 真係經驗取勝

新柏度

PSG真係超級大傻鳩黎

Cwa

球員多左好多幫波 好滾動

今場青訓3子啲配合好好睇
撚sir遺產

熱狗前場hea到好似干2輸畀鏝咁

Dllm, 雲狗有冇一腳波傳得準

牙朗真係

熱踢得好有舊車味
係熟悉嘅感覺

所以杜狗咪同高層炒大鑊

冇Kane 預咗
以前肥普都唔會咁

杜sir可能係專登 明知會比巴炒 捉左好大盤棋

依家中堅路數係無咁上一代咁勁
一比較就傷害

杜sir 保唔住cwa，到psg後悔時cwa已經比我轟免簽左

C wa fake埋兒子

真係爭雲狗 返生 生性啦雲狗

silva 踢三中堅都好fit

傳畀未來嘅自己

好撚型

施華冷靜到

終於逼但係逼D唔逼D

薑真係越老越辣

泰銀啲腳法

cwa真係淡定有錢淨

施華 瀟到

沙蛇遺產 搓到佢一棟都冇

唔放cwa邊有得你請杜sir

Cho

之前就係我哋俾人壓到中堅互傳
今日終於到我哋壓到人哋要互傳
杜sir

袋仔跣走

袋係咪跣

泰狗

杜sir只係教左一個禮拜多啲，已經帶左咁多新鮮感比車路士

可唔可以免簽埋拉膠
睇cwa 拍拉膠

魯狗

魯蛇！

法國杜賊用魯魯做最少掂波嘅駁腳位
唔掂波就唔爆炸 smart

點追波

屌魯狗唔比

施華36歲都咁撚勁

逼到熱狗半場都過唔到

啲傳控

袋

唔洗追就包曬啦

百歲後防

好好睇

猛又痾尿

Cho 啱啱幾下有安feel

冇諗過咁快會勁左咁多

啲逼搶

蜜月期隊隊都係咁，睇多兩個月先講

簽埋保方

魯狗做乜鳩呀

猛真係要練下d 遠射

魯魯標到上人地禁區

契仔又黎

Cwa瞓咗

摩佬點解仲會容忍到呢條後防線

仆街 施華包完好似傷左

Cwa cls

仆街了

屌 咪傷

仆街

Jm9

嘩唔好啊

Shit 唔好呀

無silva 玩撚完

仆街，個個讚完即奶野

佢遠射算係隊中勁果批
左腳係咁上下啦大佬

Cwa傷

唔好有事啊大佬

無了要輸波了
天神要爆了

車迷燈力驚人

無事嘅

唔好呀

點解會係天神

女人唔該生性

唔好啦

天神要出嚟了

千祈唔好hamstring

Soma傷

Zouma doubt

屌唔係換天神掛

仆街了...

噢要出丹麥女孩

天神又要踢佢人生最大陰影嘅位

玩撚完

應該拉傷姐 唔嚴重既

冇了 歐冠冇望了
可以專心下季了

又可以睇吓天神仲使唔使交學費

仆街天神

你班仆街燈力勁到

唔出女孩出WHO 蘇馬傷左

啱啱先睇到名單 happy仔傷？

好驚比人爆到456

硬係唔順利

分分鐘衰過打少個

要輸了

冇事冇事

好彩仲行到出場

老人家係唔可以郁太多

見到女人同魯魯即刻唔敢睇

屌唔想睇丹麥女孩

zouma點解踢踢下冇得踢

場雨累人不淺

唔好傷呀屌

天神

一講施華即收皮

蘇馬好過甸臣啦

另一邊廂杜sir一直係到教班仔點踢波，時間管理大師

杜狗用到施華傷鳩左

我情願輸都唔好傷呀

行到 冇事既

好似傷

行到出去應該冇野既

快啲入多粒

我都有諗過泰銀會唔會打得太密

鼠蹊位就大檸樂

MMA

女人唔該醒定啲

Gg 女孩

死亡組合

當抖下 下場又出返

應該拉親大髀

happy同傻狗都傷左呀，唔好再問點解冇佢地

求下你唔好有事

對親MMA都會傷 意料之內

好鬼大雨
搞到cwa 都傷

佢係定海神針 冇計啦

Pin 啦屌

pin埋

魯魯+天神=炸彈

女孩個distribution同攔截點都差一截

有預感又冇3分

無silva 玩l完

可唔可以唔好貼wsb

三頭地鼠

但而家踢3後應該跑少咗
利：印象流冇睇stat

反曹先鋒

佢除咗識講英文 有咩贏泰銀？

連續出幾場

女人生性一次唔該
呢3分好重要

Daddyball好癲
輸一粒唔逼

女孩已經衝埋上去

天神帶波殺上黎

拉膠 come pls

55蚊

嚟左半年分分鐘都已經識講

何輝話希望天神cover 到Silva 個位

倫敦閪天氣害人不淺，場雨搞到cwa用錯力從而受傷

cwa輕微拉親 無拉傷hamstring

猛唔好搞咁多嘢

mm

隻西腳

mm最後一腳個處理都仲要改善

mm 做乜鳩

依加睇番原來3個教練輪住教 摩，杜，普

懷疑熱刺班球員想做死daddy

猛狗安仔上身

無KANE 無人做到波

加速去摩三

welcome普蛇

Daddy真係唔識

得3股 留返嚟做紀念

猛狗最大嘅敵人係頭髮

踢踢下又冇曬d走位配合

贏後生掛

其實依度係天神>超人 定相反？

兒子斬得咁靚

有都比佢撥到無
永遠影佢既鏡頭都係整緊頭髮

啱啱頂到已經少驚

冇施華 波都上唔到去

係咪搵緊洗頭水代言

以加唔整 過幾年冇得佢整

真係好似散咗d

深夜閪波味出緊黎

變左要揾azp做第一點
原本係Azp走上去做第二點
即刻慢晒

主要冇個大佬提場定軍心就真

變返中堅互含

頂 Timo波都未帶好

原來施華係進攻主力

個旁證咁nice嘅

除咗Timo 其他表現都好好

魯狗玩波

呢下岩喎 前面幾個人 點衝

旁證竟然想幫手拉起袋

後腳

頂埋下半就3分

魯魯後腳

Mm第一下比咪好

幾靚

Silva 岩岩carry 晒後防

劇本 輸死球 失分

第一次見

無事就無事
有事真係屌死佢

但個動作好似小兒麻痹

估唔到熱狗半場輸緊波輸埋控球都未殺人

魯魯signature move

睇黎想攻得順都係要出ca

傷前個下勁撚到

當佢咁有自信就係自爆嘅時候

傳得啱但係佢推2下都就甩咁

啱啱死球已經聞到陣味
如果施華蘇馬喺度就幫手頂咗出去啦

不能主攻既3中堅又被迫進攻
杜蛇真係有功力
成隊波立體哂好好睇

條右路好似食咗春藥咁 攻同守都好勁

至少杜sir波無林伯時咁呆板咁催眠，有進步

冇佢驚俾熱狗反cup

魯魯好撚型

其實唔係太攻得入傳中俾人block哂

唔敢推離腳啫

就算俾個下都唔係好夠力

唔好傷呀

熱真係斯文咗 幾下碰撞都渣手
睇嚟啲茅柴無落到場

係Dier 無速跟唔到

冇左施華

摩佬防守勁開 無計

希望下半場仲夠體能頂住
同埋後防咪撚自爆

轉用一號波訓練之後成隊頂波好似好左
jorginho 同 christensen

墮入摩佬主攻陷阱，杜sir突破足球理論呀

想幫杜蛇含

冇咗lamela 同lo celso兩條撚樣

其實似係肥普惡

Daddyball唔撚逼既，由你猜

所以搏到一球十二碼已經係賺咗
希望可以保持領先到完場

冇咗老豆，猛啲射波真係⋯⋯

右路俾波袋落底睇到好爽

今場猛狗好似俾雲附體咁

佢成日包越位
睇吓下半場偷唔偷到佢雞

條右路真係好好j

mount 支停插

魯蛇最尾腳花式傳波做乜9

要出ca突破足球理論

其實都打得幾差 又係妹下妹下

負責mma幾條友都冇落到場踢

熱狗冇kane半場都過唔到

個地跣到咁

E.Lamela Ching

你睇到佢跟得好辛苦

獌嗰陣次次都搵靴狗全場狙住世三隻腳嚟踢

佐越嚟越上力

你認真？

佐今日頂哂

尼兩隻狗尼。。。。

呢半場真係睇到撚sir帶來嘅改變

佢唔走真係睇唔到呢啲咁爽嘅波

阿里已經冇先

佐狗球pen都幾靚 中網仔

呢三場波佐囝勁左好多

我地睇緊同一場波

雲拿綠葉 大袋主角 蒙特靈感男神

除咗最後一腳
其他環節都無咩問題喎

逼搶好正 但體力頂唔到全場，要盡快入多球

Lo Celso

其實圍攻人算係咁 人地都縮晒中場後 不過始終最尾比入去果腳要再威脅d

每個love post都有類似既cm

啱呀 應該斬多啲搏對面失誤丫嘛

成個半場得幾多下有威脅姐
壓住攻但入禁區得個幾次

講矛佢認第二都無乜邊個敢認第一

高佐真係好睇

好危差d撲到

進攻係差d

不過逼搶反搶差好多

有冇睇熱狗禁區幾多人

睇嚟佢哋終於從良唔踢功夫足球
變咗大巴足球

摩佬防守 你估講笑？

最前好似無支點
第一人宜家好似係猛
有d 奇怪

佢過左黎車區 希望唔好害自己人

D傳控勁雲狗幾皮啦

走位唔錯，但入到禁區的決定麻麻

等換ca 比d突破出黎

波底真係天生一睇猛同雲對比

有變形系統
佐狗 華碩 輪流墜後
變翻4後

你當拳王阿里同Lo Shitso 流？

成場波90分鐘點樣有效消磨對手意志都重要嘅
的確最後一腳處理未夠好
但整體嚟講全面壓制對手然後等機會
都無咩大問題啫

就咁浪費左一季

個龍等佢跳
點知佢唔跳就一定慢左步
基本上拎得夠邊冇可能救到

ca換timo啦

熱狗po topic

換走timo就完美

之前得個豬肉佬, 依個MM, CHO同James 起碼帶生咗咗好多喎

岩岩睇即刻叫左出聲

now到

暫時睇杜蛇應該都係我唔識貨 之前仲話佢廢

Timo 都叫博到12碼
大家比佢踢多十分鐘啦

好多下俾直線搏下都好 但又分咗邊
可能無豬腦無個G點做唔到

Dier球球都企正係傳中路線到
今場右邊傳中都好難打
希望放下直線波比雲拿撚多幾球
幫佢起到機就好

主要係想睇ca

撚狗抄干3後唔差
係佢死都堅持自己果套

杜蛇 = 青訓足球，唔駛買人

出雲係應該博下反擊, 點知死熱狗連半場都過唔到

Son無咗Kane就廢咗武功
熱個後備又無人可以扭轉到形勢
穩穩陣陣應該有3分

斬到對面後防腦震盪變雪糕筒

係廢
但有料過撚狗

唔反對生咗好多

其實Dier on9

第一下柒左咪由唐仔射，佢一定唔入既

係要多腳踢落去

啲人又唔明
落咁大雨啲起腳一定慢同力水差好遠

Lamela 果種陰濕狗格真係好難超越

撚狗個3後真係不能主攻
讓個波比佢都唔識攻

的確有時有啲唔太想冒險傳失
可能都同雲狗有關啦
個隊友成鳩日甩
你有踢開波都唔會傳波畀個咁嘅隊友
寧願保險啲搵第個

係睇死球同自爆

Lo都好陰濕
阿根廷雙狗

落雨係差D架啦

應該唔記得係唐仔

雲狗就係做跑9 你唔放佢跑有撚用咩

你咁想隊波輸咩

邊有等
一早就跳啦
如果好似leno咁
應該企左係到

咁同果時達囡咪一樣
冇人交比佢

熱如果唔再打矛柴足球嘅話
都可以渣返手做返Fd嘅

英國啲西天氣

算啦唔好再bin
禁轉會無佢返嚟接火棒
mm rj 譚都未必上到位
所以又唔好講到佢0貢獻

黎車仔為生仔

畀波嗰個就唔係咁諗架喇
咪會覺得「屌唔係絕對餐士真係唔想畀你」
所以咪唔博

英國居留權 港豬最想要！

貢獻一定係有 只可以話係個2億害咗佢

RJ都係慣性出高波

咁羅反應不嬲勁
比著你你都會覺得佢要跳
果半秒遲疑已經夠

咁佢傳中係唔錯既

其實我哋睇落仲係妹下妹下
係因為少咗個入球機器型嘅前鋒
所以禁區內無咩射門中龍又有威脅
先搞到有種攻唔到入肉嘅感覺
不過進攻係有改善到

其實落咁大雨唔係好啱跑狗踢
timo走，換豬sir出黎同dier硬撼會好啲

比少少時間佢改啦踢左半季9斬

夏撚幫到你

我哋出名前鋒墓地

豬蛇逼搶好廢同埋要RJ玩返9981

agger

雲狗上季都唔算入球機器

CA遲吓應該會換mm

壓住半場
禁區頂打彈彈波
的確用豬sir會好啲

其實傾應該同垃圾車幾fit 前場可以1個打2個

我地上個入球機器係咪DC

要出都出美隊係前面帶攻勢同比壓力對面唔敢壓返上前

上季算 今季轉咗踢法

德甲啲後衛好撚水

mm一開波就爆上去

其實呢
傾打咩隊都fit
主攻 防反 咩都好

佢支點 搶點 頂波 回後組織都有

只可以講英超唔係個個啱踢

世三啦

Kane同利雲呢d全能前鋒應該打咩隊都屈機

RJ 9981本身唔差
係撚伯重量不重質搞到退步哂
睇杜曹玩唔玩吓其他野

文狗

Mendy 想點？

mendy

CA一定會出嘅

賤種力架龍球球靠害

爭d送大禮

杜蛇幾時肯趕走希狗

Mendy

熱狗塊草地近鏡都唔係好

係容易傷

Mendy真係

仲可以玩頂兩點
一係豬sir一係阿朗

炒希拉里奥未呀屌

冇咗cwa亂到⋯

對面開始逼

肥當比利好似上年華錫
Hold住波
過下過下都無人幫
然後又比教練屌

出返會長啦

入龍馬啦

長手狗唔識短傳就大大力長傳啦

開始MMA

會長用波隨時仲柒過文狗

明明文狗頭幾場好撚勁
之後就慢慢同化
龍門部真係唔係一般咁廢

女人係咁拖個波 拖慢晒節奏

肥當同牙石護波都好癲

開始mma

要出門口返工了 靠大家直播

希sir當年對巴塞都零封美斯
睇嚟真係唔識教波

佢用波無勁過

起碼無而家差唔多球球都派膠咁撚癲

Mount 比人通

每次Wendy 衝出禁區、短傳

女人比波好撚慢

吹停

Cwa係英超用波能力認第二都無人敢認第一

熱狗開始上力唔係好掂喎

屌天神係咁比文迪
玩鳩佢咩

文狗唔好搞咁多嘢啦

Mendy掂ball 好恐怖

雲拿如果有尼當比利咁痴腳
應該入咗好多波
但係今場個12碼就會無咗

仆街人地迫到我地3後果到了

Mendy個first touch離腳到

睇黎下年可以再買龍

加油
返邊行？

換CA啦

被禁屌

力㗎係咪唔識控波

右邊青訓三角好j到

平安鐘

Odi good try

對面一逼就現形

換走施華 出天神個對比大到

唔清洗龍門部真係換咩龍都差唔遠

阿伯踢波你唔迫唔撚交

一俾人逼就踢到亂哂龍
唔知點搞

45~60分鐘呢段時間有以前sorryball既味道

同林伯唔走
買邊個都一鳩樣

冇hi到扮乜鳩

都hi唔中 屌你老母做戲

雲差啲踢到人個頭

女人真係賣得 而家風火輪中最撚廢係佢

我都協左

爆J

中蛋

Dier頂住💪🏽

中jj

Dier jm9

dier犯太歲?

又幾撚好戲 個反應同步到

dier 急屎？

咁都無黃

對住MMA都咁有體育精神

dier俾熱個post邪住

爆jj

Mm俾人foul左好多次

ON9

世三級待遇

屌你咩

佢都foul左dombele

屌咩雲狗

女孩乜野轉邊黎

天神out

上次同我哋踢 走咗去屙屎

杜蛇教佢掃把腳

timo呢下我大笑左，太好笑

對面靚鏟難啲屌喎

射上天

換美狗未呀

雲狗真係唔係普通廢

第一腳射就有啦 仲控

timo 會唔會懷疑人生

省到

好似比人刪到

比人鏟到

tomo都係返庇護工場算啦

公平d,明明人地鏟得靚

Block左呀

唔錯，係classic 既王子、莫拉達式既射球

大好機會

佢係德甲點入到咁多波

越撚？

雲做咩一直唔貼住中堅走

咁嘅天氣對大巴隊 係時候出基奧特撞下

講真呢下比人拉緊好難用左腳射 唔怪得佢

呢啲波喺德甲啲後衛唔會追咁貼
真係好撚水架德甲啲後防

呢球真係冇咩問題

無熱身
應該都無得出

班友比人罰淋雨

快啲入多球鎖定勝局啦

Jm 9

大師兄

佢要帶波爆一輪先識入波
英超撚有呢d位比佢爆咩

開始了 MMA

咁樣撞就黃

仲想話比牌未

MMA了

殺人足球

Ca

CA

朗

ca

德甲啲防守連埋身都懶
任佢控
呢度啲後防第一時間已經迫埋嚟令你平衡唔到
根本無得比

朗右腳都射得好過timo

Dier自己友都殺

右腳都抽你

杜sir開始撳掣

開心既係杜sir 用MM用得好生

朗呢個位

美狗留返長頭髮 剃鬚好樣左好多

收袋
真係until Timo score

換CHO

朗右腳都踢得幾應

竟然換odoi

朗good try

牙朗唔係左腳 射得算係咁

不如朗擺正前算啦

契仔出場了

油王落哂order

今日大袋唔太適應新role

換袋

杜sir都幾錫住用odoi

岩打wb

打前咗 冇咁多空間比佢發揮

好合理 袋今場一舨

要CA打救了

Dier想自己入？

Dier真係鬼黎

反而打rj 個位最勁

TIMO 竟然仲未換

可能要守左邊son，放心James多過佢

岩岩個企位 牙朗真係前鋒黎

已經遷就晒雲狗踢雙前鋒

呀朗殺到去右邊

CA差D

差啲

dier呢條友點解可以踢到頂級聯賽架

對利/修/列咪會有

德甲後防係水嘅拜就唔會咁撚勁

第一時間係前場迫搶而唔你回防

Agent Dier

真係落咗order要打起雲拿

美隊mm雲狗新三叉戟睇下會唔會好d

摩佬

杜sir 訪問都話
要幫timo 幫到盡

Daddy

俾唔同位佢試踢 加上傷左c wa
錫住啲人用

死鋼龍

個反應

佢知自己事，回唔切不如封位算

鈣 差d

timo自己好唔爭氣

拜點同一般德甲隊比
加上拜仁其實後防都唔係想像中個個都強
係反而中前場嘅控制好好
令佢哋壓力細咗

冇傷cwa 我覺得會換James ，比返wb 佢踢

高

已經唔係封位係跑到去最右追波

射到咁

有意識

同埋袋踢足
仲要跑咁多

高仔自己黎都唔比Timo

岩岩走個位幾差

華石

唔好傷

高可以早啲射

今日熱刺條中路咁空

對面個後防

高真係中場版世三

佢以為高會比

賤種出黎了

個撚個都射唔中龍

Lamela Lo Celso

殺人王出嚟

真係好鍾意交波

華錫多左射波

lamela上了

佐呢下勁

D final third決定真係好撚垃圾

又係拉美拿隻賤種狗

mma

屌 點解硬係做刷邊球王

覺得啲隊友都唔係好信雲拿

Moura 自膠

仆街贏輸波事小
比人整傷哂事大

雲最大作用就係拉到熱d中堅唔敢出

拉美拿幾時斷腳

仲記得嗰時同夏神互含

Asus

唐仔自己走走下冼左下

我覺得係唔熟佢個節奏比唔到佢
所以就好似兩邊都等緊對方郁先咁

識走返去邊算係咁，譚會走死中間塞住高推進再屌高唔俾

係呀 咪話冒險嘅波唔會想畀佢
潛意識會覺得佢會浪費

佐定mm d轉身勁d

何輝咁搶口

唔係話拜後防勁
上季咁多仔打兩場聯賽都係失2/3 球
歐聯隊隊對親兩場都失5+

個個都唔識射波咁

我發現有個拉字都係狗閪黎

拉莫斯
拉美拿

Ca早啲比啦

屌契仔走上去啦

朗自從上場解凍入咗波之後就好生猛

佢講咩

岩岩哩下都唔比

CA 右面空哂 無人上黎

熱狗後防都幾穿窿
可惜我地

出毒

My boy

熱雖然係逼多咗
但係都係零攻門

毒毒

干堤終於出

MM點會走入中間 應該拉去右啦 雲拿走去左面 美隊帶波去中間

啲把握力好撚差

簡迪

kante

毒

唔換下毒撚出嚟？

簡迪可以換高啦

出黎打狗

毒毒出黎究竟點玩法

賤種狗真係賤種狗 咁都剷

拉狗攞腳

要推鳩你班熱狗了

下場先出啦
啱啱先傷完

又想殺人

已成廢人架喇
已經見到係女人達尾段喺車仔嘅感覺

毒毒對熱狗有200%加乘

杜sir出晒佢最想腦既球員

出毒死亡纏繞

70分鐘後多返啲壓逼俾車仔

都好過kai

知撚蛇係邊到學迫搶

和波味濃

北倫敦

越到

Kai上陣時間仲係好少喎
都無乜點樣錯失機會喎
純粹唔夠sharp咋喎

慢十拍吹offside

第一次睇杜狗教既車？
傻狗比杜蛇教肯定勁過雲狗

挑你好似魯sir 第一腳已經越

下下射中人 少林足球咩

隔咁耐先吹

雲狗唔爭氣

MM

猛大力啲啦屌

lloris

啲blocking

猛

差小小

Mm呀

mm呢球好近

Mm

Mm扭得咁靚

咁都救到

巴士

突然有呢啲小組

出親都唔知有咩作用喎 又hea，mount高佢一皮

MM仲勁過之前

點解今日抽到好羅列斯

MM左腳射 ok 啦 唔係慣用腳

返左腳射其實好聰明

d 中龍真係好撚恐怖 15射2中

屌鋼龍黎

你個名

下下中人

近排打親車仔都上哂身

Dier想點

左腳仲要轉向完即起腳，應該知大力唔到先攞遠柱

所有球隊既龍門對車路士都會變紐亞

熱刺仲未逼

鬼黎

咁當然啦 用嚟同mm比就無得比
但kai本身真係唔多上陣時間
點同雲狗依家係大量上陣時間然後成日做柒事

屌 呢下靚到 差啲

原來熱刺射左兩腳

dier係反摩大將軍？

係喎 好撚夾

Lamela 又黎

Lml 撞車死

根本唔識
死球頂到就得

其實扭完都離左腳 仲邊有力抽埋去

屌 條死茅柴

岩岩咪派左野膠頭除助攻

魯魯

又撩交打

認得條友 講親野都係反傻狗

嗰球dier跣鳩佢里回到咁

mendy!!!

kai 好hea咩
對狼隊先全場跑最多

嘩救得靚

熱刺進攻點得兒傾互含，今場兒子都隱隱地形
冇左傾就更加唔洗講

文迪呢下唔錯

正路輸角點會頂俾人

條矛柴落嚟咁少時間 佢個名聽得多過兒子

rj角球都唔洗輸

Wendy終於證明身價

印象流球迷